［ 又殺錯良民？］膠囊旅館 The nap 發出聲明支持香港人 澄清「老闆係女警」實屬炒車

Push

可唔可以fact check咗先做嘢
唔想傷害同路人

佢地有share holder係深藍係真、冇炒車